究竟有冇一個港鐵站係廢得過康城

最好應該喺將軍澳站，整2分鐘一班的shuttle bus駁去康城咪得囉

其實好似堅離地城嗰啲咁，變做總站仲好

同埋港鐵最好有特急車，好似日本咁，一車車到太子或者北角

好柒啊康城

喺將軍澳站起多個月台
俾4卡車佢將軍澳康城無限loop算啦

月經post

人地幾多條路軌

康城段路軌係回廠路軌
點都要link住將軍澳線
但如果地鐵當年將觀塘線延伸到寶琳
TKL直駁入康城 留返3個站轉車
叫係比較雙贏嘅方案

我都有諗過tkl去康城，但會唔會因為要過海底所以太貴ban左

我講嘅TKL係將軍澳線
個計畫唔work係因為地鐵冇係將軍澳站預留位

中環

觀塘綫隧道盡頭就係將軍澳站樓上堆樓嘅樁

住係個到心曠神怡

依家無臭味啦
大把人搬入去住

冇呢個站，果邊啲樓會平好多

冇呢個站長實都唔會做開荒牛啦

溢出骯城

康城撚

臭西方國珊

屯門站先係囉

突登叉個站出康城夠哂off

康城駁去小西灣柴灣好過啦

咁都垃圾？

臭味去左邊?

石硤尾？

其他堆填區
將軍澳堆填區收建築廢料

屯門站最初應該係由另一條線去做
而唔係西鐵

條環保大道一地都係狗屎都唔臭？
屋苑後面d花糟又係，陣狗屎味根本洗唔走
以前係果邊返工果陣直頭唔想吸太大啖氣

原本西鐵係無計劃伸延到屯門 係95年有舊大石碌左落屯公搞到大塞車先決定駁埋去屯門

如果當初政府一意孤行屯門可能有另一條鐵路都唔定
西鐵原定喺天水圍公園地底做終站
比而家方便得多
荃灣線有計劃延長到屯門
起得成的話絕對好過田二少個條屯荃鐵路

點都將軍澳南先過康城啦係咪啊

最初西鐵個plan直情無屯門站添
去到天水圍就stop la

當初地鐵plan西鐵可以過海
依家東涌線係預留左橋位
不過算啦 唔會再用到

柯士甸

邊有?

自己地方都搞成咁 港鐵真係垃撚圾

西鐵西部走廊鐵路冇, 原西部外走廊就係專畀屯門, 睇你點睇 -- 個人就覺得噉表達唔太公道
講到噚

太子臭過康城

大窩口

最好港鐵將啲車駁埋佢自己行

唔駛上落月台，直出地面都叫垃圾？

垃圾站比垃圾人住

依個年代仲有人手filter咖原來

標準答案
天水圍
羅湖 落馬洲

骯城哥

都仲係臭

開始潮濕喇...一潮濕D臭味勁到真係嘔

次次一講地鐵就有人講特急

上次係fb見有人講無多條軌唔緊要 唔站站開門停某d站就得
但架前車站站停頂住左咁架所謂特急仲有咩意思

依家將軍澳堆填區冇收家具廢物
上次入cctvb都唔覺臭

唔站站開門停某d站就得

呢個做法其實我buy
因為一開門關門肯定又要多好多時間
次次繁忙時間對門都係要關幾次先關到

1. 複線無待避速達班次係靠班次間隔做出嚟(明顯不適用於香港); 至於"冇多條軌"呢啲其實唔講明係唔會知到底解四線化定多月台/正線-側線
2. 嚴格嚟講係可以運轉停車, 不過冇人噉做, 只會停站停耐啲等前面班車行得夠遠再開 (當然有上落車個因素)
3. 又係technically speaking, 畀優等特急直通一般地鐵線(ie Metro Romancecar)只係想方便乘客轉少次車, 坐到尾, 時間表只係要容納到班車唔使快

有特急屯門元朗直出紅磡
西部大開發
樓價貴過市區啦
on99

噉係應該改善車門回復機制同試行千鳥停車跳飛機停站, 唔係斬腳趾避沙蟲

最後會係康城多車過寶琳

所以做人唔好咁短視

其實買康城啲人真係好有眼光
過多幾年商場又有 又有跨灣大橋 樓價嘭嘭聲升
寶琳呢啲就

係咪因爲冬天咋

住康城班友係地鐵金主

貼錯post

康城站重要過將軍澳

因為車廠係康城

因為寶琳單春月台，所以寶琳班次已經到上限，再加車只可以加去康城
寶琳單月台原因好似係收唔到隔離巴士總站幅地起

其實個巴士站都幾廢

要解決既係關門問題
係港鐵先咁白痴門有事全部開番哂
日本只會開有問題果扇門

唔開門解決唔到問題，因為前面架車塞住你
你都係要等

新車已經做到，係舊英國車唔得

寶琳站單月台唔係因為巴士總站
個巴士總站全部都俾新都城啲樁圍住
只係唔知邊條木咀諗到將個地鐵站起喺地面

重點
MTR點賺錢?
咪靠康城等的樓盤賺錢!

同埋日出康城拆散件咁規劃好噁心

以前聽夢幻之城個概念，係一個人車分隔綠色之城，亦用大規模過太古城、嘉湖做賣點

其實一個車站一出，全部係同一個design的樓，果種感覺係好靚好舒服

而家又首都，又致癌天，又摸你波，散到不得了，無咗成個日出康城整體個感覺
唔知想點